美股認真討論區 MCCCLXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

V緊 無錢買啦

我就係睇偏淡 依家比人繼續打落去都唔出奇 弱得較關

個巿強到完全冇力跌

12740-12840

Last summer, high schooler Yi Ke Cao spent two weeks at Modular Asset Management, a near $1 billion Singaporean hedge fund spun out of Millennium Management LLC. She crunched data in spreadsheets, chatted with veterans and watched nerve-wracking meetings where money managers defended their investment ideas from peers. Cao, now 17, said of her first day in the office, having beaten 10 classmates to land the role.

Modular CEO Jimmy Lim “By the end of 18 months you kind of know if this person will be successful or not in this job and if they are, their assets under management will increase,” Lim said. “If they’re not, then they typically leave.”

其實都係 data input 同 sit in開下會

食過狗屋啲飯
就會覺得潮食閣都幾好

連郡歷戰交易員

咁早

今晚九點再同我講啦

又學到野
真係後知後覺

係呢到真係有呢個feeling

駁唔到

XBI related sector
算係比較快突咗個頭出嚟

打算買少少visa/master

佢地上年無咩升過
之前話會玩埋加貨貨幣

消費復甦，借錢，旅遊都令佢地受益

終於被炒了

唉

？

去到疫情前
大平台中線(350)就好

教主

7. 就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

你做乜？

全民買債 好耐冇咁低

幾時賣屎忽

冇工一身輕

係驚短期升得太多

會回一下

之前2次小回調個間隔
都一段時間

銀行仲輕

笑左

ready

台電遺憾

做住熊貓先囉 香港餓唔死人既

無事嘛

佢日日都升我點買

take care bro

又嚇鳩me

有無賠足錢俾你

熊貓最近得好少更

死唔去住

逼害石仔

2330 TW 610

放手啦叫佢

熊貓？

take care

個市升到，完全無力跌
自從清左倉後，加注sqqq，就日日升
我就唔信唔係blue check

今晚黎個反手操作 call TQQQ

treasury > corporate
corporate <- junk
what the fucking world

p sir jd物流國唔國配

無錢呀

升？邊撚度升 睇過

升穿13700 先反手

我估升唔多，30%

夠做 b1 俾5萬貨我就得

升左100 點啊

石油經濟學(gasoline) still valid?

邊有 又呃我開app

熊軍呃你十年八年
但我地龍軍唔呃人的

20日

你個名。。。

港股每逢兩點就準備跳水

忘巴之前都玩咗幾次依個梗

Stonk only goes up

呢排唔好抽住吧

百度係咪可以唔洗理

We 龍軍 stand with USA

下

盤前升 今晚就跌啦

Nq又爆升

郁到5點都偷笑

資源類
可唔可以進場

見fcx之類
同歷史高位仲差唔少

你熊定牛架屌

小妹不嬲同龍軍齊上齊落

出面咁多幾多上幾多既post

都無顯示卡

話時話FUTU / IB P/S幾多

小妹，俾我睇下你係咪小妹先

仲用緊470 4G
屌佢老尾 NVDA話限制3060唔俾掘
轉頭俾人破解咗

marco其實好有用
有用過micro好多

股票黎講係
由其是睇嗰啲雷公全景圖

Futu 74
Frhc 12
Ib 3

但係你琴晚gme賺到笑

完全無讀過econ
但behaviourism都重要

今晚落山大家又變哭喪派

咁真係算低

中學econ教啲野好淺 唔洗讀都會識
Marco主要教ad/as model, fiscal/monetary policy果啲 主要係凱因斯派

薛巴做邊行

yolo

唔識english

嘩頂

j m Keynes 講既liquidity preference 好似dse都無教

xx xxxx x position

中學econ 同興趣班無咩分別

終於有機會比你炒股財自

點解我係讀埋d 乜撚野 pure math applied math

教豬還可以嗎

其實ttd 5幾幾真係仲free money過tesla

逢高加sqqq

屌你老母垃圾tsla

如日中天

讀數學既話,econ都會易明D既

資產泡沫愈吹愈大，千奇百怪拍賣商品都飆漲

d錢多到鳩炒... LV間公司可入了

呢個專做搞笑角色啦...

你又幾有創意喎 衰鬼

你 DSE ?

張五常point of view econ

張五常打飛機科

咁你覺得數學關唔關投資會用到既econ事?

dse其實好幸福

好耐無見Jessica

Sad, 加油希望你股市搵多d

post 08 era ...

Al 緊係唔同 但呢家都冇

static? Are you talking about the statics in mechanics?

五石線

上咗位喺使靠游學修咩

我見到D荷蘭豆農民唔撚摘

hdb

游用黎吸hater
主要靠腎仔豪哥

用返上次股災嘅睇淡指標
90%唔work

AL 差好遠

懂數學的人有福了

賣桔者言

AL econ應該係講Fallacy最有用

statistics...

before

你係張五常 ?

咁文科讀咩對投資有幫助

f(x)=g(x)
f’(x)=0

你無讀過CE ECON讀AL ECON?

都係
唔記得晒d咩demand supply都仲會記得tautology

Stat係數學嘅世界好撚簡單

有無手足一陣不問價掃cpng

但係離開學術嘅世界
最有實戰嘅用途

stat > applied maths > physics > pure maths

仲入得過咩其實

Prob呢

咁重FA 唔好睇圖

Gme都有cup

做財演

AL subject

probability belong to stats / applied maths

太慢長... 煎熬

07-09 > euro debt and related > 2015-16 > 2018 > 2020 wuhan virus

一次比一次短

呢個我都聽講過 x 應該冇得玩了

萬千定律僅一條

原來納100 sar準備轉綠色了

DSE Econ教啲嘢好雞咋
最多都係教吓你monopoly
啲syllabus大部份都micro
教吓你Demand supply 就算
計吓GDP 失業率 fisher equation

有無睇官方宣布？
TSM今晚升幾多

講真今次回調都好難頂
有時候真係唔知道真係大熊市果一兩年係點頂

咩事？

大個先知數學唔同算術

TSMTSMTSM

...

wtf

今次回調
一年一次嘅級數都未到
( 覺得有第二隻腳)

最難頂係得科技股大回, 其他升緊 / 無跌

TSM 世界第一

外電報道，台積電（台：2330；美：TSM）今年將招聘9000人，招聘人數為歷史最多，以應對5G智能手機等高性能半導體的需求和開發競爭。

日經報道，台積電上周五（5日）透露今年招聘9000人的計劃，人數創出歷史最多。目前台積電在台灣擁有約5萬名員工，意味今年將大幅增加近2成人手。台積電2020年也招聘了約8000人，但仍處於人才短缺狀態。

30年河東30年河西

TaiWan No. 1

2330台積電609 12+2.01%

Er 好唔好都跌，睇唔透

livemore 佢個d mark 價既圖表 睇到眼都花埋

btw 最緊要學到野

TSM! TSM! TSM!

NQ 棍上左

算唔算BBA Year 1其中一個sem教得晒既野, 淨係大學時讀過一個sem econ, 未讀個dse個syllabus

tsmtsmtsmtsm

Orcl原來溶斷左
明明oracle cloud已經算良心價

差唔多
大學濃縮

豬錢豬到仆街

不過FA 角度下d 科技股 3傻都唔值呢個價

大師兄差唔多打左成10年
不過幾想睇下佢同蛇蛇夾

Can we have 幻三 tonight?

唔係話買veri咩？

又問

請人請到冇晒錢
又跌

其實DSE讀商科諗落都幾on9, d野一個sem就收左佢3年皮, 但唔讀又未入到果個major

阿慈搞笑唔錯架

得科技股回
遲早有一次全世界一起回

hope for the best prepare for the worst

唔見呀沙

出業績比人sell the fat
買唔買veri唔知

10 years later

但dse 商科打定個底都有用既

專心營運如日中天教

livermore

不知幾好
多得回調我個戶口先ath

壓左股價咁耐就係為左宣布大師兄回歸

見黎見去都係講果啲野，搞下搞下就變機械人

呢排咁多人搵工我都搵緊，個市好似好返d

逆向思維，啫係多人失業=市道差

全倉科技股轉身轉得太慢

上堂可以瞌眼瞓
不過其實上到去都係得一兩科有優勢
其餘都係要專心上堂

應該係移民

多人搵工, 因為股災豬晒

Ba 可否跌

熊軍大將軍

盤前龍但表咩？
最最最最後逃生門

今晚千升

有職位空缺一定係好事黎上年仲講緊唔炒人先有subsidy

又升唔好啦

你玩股票都唔驚 驚見工？

gme

唔炒人點請人

佢楝你，你楝佢，fair的

屌 呢個又真

晚晚大上大落都唔驚 驚見工？

啲公司多數過完年先開始請人
我公司都請緊人

我玩親都輸 我發誓再玩斬手指

Gme 財自左

CAN巴真係智者黎

精警

上年過年後見工真係得個見字

有無yala手足

我等佐個幾星期仲係話 confirm order

最後下場點?

一日英雄已經夠

當年美國成年得43億 佢個年賺左一億 呢樣痴線d

見工黎講，要揸緊個信念，今次呢間公間唔請你，下間一定請，自己有料唔會怕餓死

三大法人合計買超 251.79 億元

Let’s go

Can 巴幾時休息下交翻個場俾龍軍

突然覺得好有道理tsla drop 40%都面不改容sh

其實fg驚係合理 始終冇份工揸手
有工作經驗之後大把路揀
可以串返個hr轉頭

真

盤前龍到

打工係無撚用既
唔拎去槓桿gme, 你根本浪費緊人生

@教主

同意

童顏 有無人啱依type

我FG見工已經串過個老屎忽，話我冇工作經驗，有某D經驗又話冇用
之後我屌柒佢話你公司要依賴一個FG都幾好野，之後佢黑撚左面

好撚正第一張

超暴力爆升

想買個包包咋

臭雞

咁同joe有咩分別

打完同自己講驚閪咩

你的郵包已爆炸

真 Present 驚閪

凍飲加2蚊都耍手擰頭 但係call 就幾百美幾百美咁買
同一個道理

bb 可否不要跌
伴我長高

bb 可唔可以暴升

D SS唔多關佢事

佢今晚收市價跌穿113 我幫你挽鞋

沈旭暉D片真係幾高質 佢係少數我課完Patreon 我覺得係抵俾既YOUTUBER同政治明星
好多TALK可以聽 好多片可以睇 學到好多國際視野 前排緬甸出事 佢都請埋當地記者分享 講左成兩三個鐘

唔係唔多 係直情唔關

但棍落佢就方死蝕咁跟到足

呢個po最低消費係含

全國人大會議表決通過完善香港選舉制度決定草案

全國人大會議表決通過完善香港選舉制度的決定草案。贊成有2895票，沒有反對票，棄權則有1票。人大委員長栗戰書其後宣布通過草案，現場響起掌聲。閉幕會下午在北京人民大會堂舉行，合共表決10項議程，第5項為有關完善香港選舉制度的議程。人大作決定後，常委會將修改《基本法》附件一和二，再由香港本地修例實施。

2021-03-11 15:16:27

YEAH

一早就一黨專政啦扮咁辛苦

今晚跌唔穿100我幫全post含

邊個棄權

成班呃撚含

TSM 喎

下面一至十係咩嚟？

石室遺憾

Cls 呃撚含

想含咪出聲lo

FBI

FBI IS WATCHING U

一嬲都有幾個負責棄權的

屌佢屎忽呢句野我諗可能要講一年

呃撚含。。。
果然係最大同性戀討論區

@屌女

Nq夜麻麻升乜撚

尋晚我都以為唔會穿114

今晚又準備可以講

想知仲有冇清倉派

Bb一日仲同gme掛勾一日都冇運行

Cs 話處理緊，唔會冇曬呱

痴女

佢到時出貨比隻stonks only go down嘅比你

Bb個勢好似終於唔太跟gme走

脫左好耐啦
升跌完全唔跟

Gme班傻鳩又想上800

升咪唔跟
跌咪跟足

當日忍痛斬哂

收陽燭先喇
再做盤後師

跌都開始唔太跟

重要?
麥美絹夠屌林鄭老母, 咪仲生歐歐

會否有大量C朗巴打出現

有個fd做會計，今朝同我講收工

藥饍台

傻納又龍

NQ盤前+1.27% 無人屌

仆街
我唔係gay 佬

我覺得差唔多時間

NQMAIN想上萬三？

有跟跌

呢幾日好難忍手唔入

實祝到你

升呀

買D靚D 太子安康寧D野算幾靚 可以去試下

NQ做乜撚野

龍到仆街

同意, 有D 去唔淨D 核, 飲到冇心機

入去叫佢稱, 4兩倒夠嫁啦, 有幾少買幾少, 有排飲
飲完先再買

呃小朋友就得

每種都係4兩？

上萬三做雙頂

無野無可能
但價錢上唔可能

我最近睇野愈黎愈木

龍龍哈

如果你住大埔 大埔街有間都OKAY 梁九記斜對面 出面掛曬D香料 湯包 好整齊果間 D野幾靚

差不多,
通常杞子飲得最慢, 可以既話, 杞子可以少D
紅棗 : 杞子 : 圓肉 = 4:3:4

做萬四個雙頂

衝呀 納指

肯上唔出奇 但太早上唔健康

大灣暉

屌 美國佬都未起身 點引佢地fomo

G持

國家隊托市托左去美市

佢唔係啦 你有睇佢D文就知 佢算係好激進啦

唔知啦咁

講真佢如果係香港應該頭三個比人拉35+策劃師

我覺得趙博都唔差

GME琴晚收十字星
唔知今日會點

MPF是南深圳「自古以來」的最大騙案之一。

南深圳積金局最新解釋：「鑑於香港特別行政區政府已於 2021 年 1 月 29 日發表聲明表示不承認 BNO 護照作為有效旅行證件和身分證明，亦不會在香港獲承認為任何形式的身分證明，因此計劃成員不能依賴 BNO 護照或其相關的簽證作為申請提早提取強積金的證據。」並說「強積金受託人在執行強積金計劃行政工作時，有責任依據香港法例行事。受託人在處理以『永久性地離開香港』為由而提早提取強積金的申請時，必須擔當把關者的角色，審視申索人所提供的證據，及檢視全部事實和資料，強調會繼續與強積金受託人在有關方面作出跟進。」

然後，新聞傳遞的訊號，就是「南深圳市政府不容許以BNO提取MPF」。然而，這是南深圳一貫的語言偽術。

簡單而言，一個人「永久離開」香港，就可以提前提取MPF，而是否「永久離開」的定義，則是由MPF受託人（保險公司）負責。南深圳市政府是否承認BNO為旅行證件，和保險公司研判一個人是否永久離開香港，完全是independent variables。

舉例：我可以決定永久離開香港，移民「北塞浦路斯土耳其共和國」，而南深圳政府並不承認北塞浦路斯護照。So what？我反正需要到民政署宣誓永久離開，如不屬實，就是發假誓；我也需要提供證明「令受託人信納計劃成員已獲准在港以外地方居住」，這證明由北塞浦路斯提供就可以，我使用BNO還是南深圳護照進入塞浦路斯，並不影響人家政府的決定。英國政府承認BNO5+1移民方案，並願意發出證明，就證明當事人可以長期住在英國、永久離開香港，英國喜歡承認一份南深圳不承認的護照，與你何干？

這類語言偽術，一如南深圳「立市」之道，都是赤裸裸的恐嚇和欺騙，只好忽悠無知婦孺，和協助大內宣，非常低裝，也非常bad taste。

佢依篇文都應該夠拉國安法

佢咁嘅背景做到呢個地步算係咁了

ＳＳ上８００

今晚堅無500 都400點

國家隊put 鳩佢地

日日都SS 唔洗問

仲講緊呢樣野

原來 maxr pb ratio 得 8.97

納盤前咁龍，最後又咪同琴日一樣

台子PENIS BUY

GOLD MELT

今晚500 聽日1000

龍起來

上試12900即跌

捱多兩日就夏令

有冇清覺得美谷朱里正

個樣怪怪地

最新果套

條腰勁撚到摩打咁

條腰堅野黎喎

識貨 副計好正

咁算唔算違反國安法

要fomo喇

龍龍龍龍龍

個條摩打腰 佢肯騎我一晚我比左個倉佢都滯

跟

你地契媽日日跑輸俾我契爺

早著先機

一晚命都無埋

棚牙重傷

外商係On9仔嚟
成日左一巴右一巴

Weekly 尋晚落咗bb 中線了

咁嘅量唔會bull trap
今晚又黎星期2咁

價投sqqq

港2周內第4宗打科興後死亡 女長者針後今送院不治

龍到咁但大家仲咁驚慌
即係今年真龍
聽日等你地忍唔住fomo就溶

冇事嘛

肯定又係唔食早餐打啦

藍絲同事
啲死黃人煲大祖國疫苗瀨野
外國疫苗都有人死啦

高位沽貨 依家低位買

仲話唔係基

石仔:唔驚❗️

Fomo

無所謂 比佢騎一晚夠收爐

關鳩事咩
我唔信

安樂死

可以搞搞佢 條腰天生

現貨係有黎捉縱指數，現貨蝕期指期權大賺

極樂死

今日是熊軍的天下

其實真係on 9
消委會D 乜乜乜, 藍屍youtube 片
話飲水多過8杯會死, 即刻唔飲
話一日食一個奇異果會點, 就即刻買10個返黎食

得啖笑

全倉vix etf

初岀道扮素人做侍應條片一絕

盤前無得trade
得個望字

應該係未剪指甲

今晚再打

wall e
太空船上面既人，電視話而家興藍色就全部轉藍色衫
無用個腦思考過

忘掉砌過的沙 回憶的堡壘 剎那已倒下
面對這 墳起的荒土 你註定學會瀟灑
階磚不會拒絕磨蝕 窗花不可幽禁落霞
有感情 就會一生一世嗎
又再惋惜有用嗎

香港

可能半年內走

平平地英國有咩地方好介紹？

石神千空 已暗示石仔買錯嘢

有冇人知道納期做乜咁龍嘅？完全唔知發生乜事

未落公園妹妹下

正是

一日半日

Fed子出手掃美債

上翻ath先再問啦

係人都會死

跌嗰陣又唔見你咁問

你邊到揾到工決定你住係邊

暴巴
一路順風

要設計一套野出黎，幫我交租，目標每周穩收300磅

十年國債息熊一

暴氏集團都要打工

唔該巴打！掃完其實個息率咪又係會上返，之後係咪會又插過？

咁都要先搵個地方安置細軟同開户口

唔做野好悶

基本啦

All in sqqq

其實真係睇你做邊行 如果講搵工 機會最多一定係倫敦.........

帶埋我走養我

冇專長，做打雜

下40蚊唔溝貨?

量少到咁但升成咁係咩事

我識自己去廁所 訓教好靜

我都係咁唸，冇量唔敢大手入

深田都已經叫上一代？

你平要平成點
同埋治安有冇要求

一睇就知要買tsm

識匿埋打飛機

攪分租樓玩唔玩得過？

大型排屋，引入港式管理？

可能係縮量

兩年幾三年咯喎

廢老巴

之前比夢乃滅教，你有無幫手

志田雪奈

請唔請書僮？可以幫你暖床

有，絲打，治安正正常常已可。

之後就懸崖式下插

個個城都有中產區/窮區架喇

租例好煩 租俾兩人以上嘅話

唔係頭12000免稅？

賣雪糕

呢個只係薪俸稅

分租你估唔洗抽稅?

好似當capital gain tax

Manchester之前睇過sale好似ok 可以望望

tsla

如果去到UK 我覺得可以搞下D剪草 小型維修公司(換下鎖果堆) 做下香港人/鬼佬生意
應該都可以

無理過呢條女

主打單身，獨立房+廚房，但公用屎坑/沖涼，每日有人清潔。

門口有保安

get 左

上幾代

依D野UK已經搞得好成熟........有曬例

老細：你食曬

嗯嗯
記得 只好去倫敦
唔好去其他地方

租飛巴嗰間

投資收入（股息，資本增值）？

唔知邊條撚屌, 求其up 一句, 放上網, 就當真
打針打死人, 又唔當真

暴氏集團到底有幾多人

兩人以上唔係親戚仲撚煩 你開頭問清楚council先 唔係區區得 利申聽kol講

呢一類類似大學accomodation 不過廚房係共用 英國已經有唔少人做緊

想問下leverage ratio 1.2算唔算高?
如果繼續跌既話, leverage ratio應該會升高 (帳面資本跌左, 但借既錢一樣)
如果係既話, 升到幾多算係危險? 同最高leverage ratio可以去到幾多?

多謝

天音

變咗

我指計曬，當charity咁run。夠搵2餐

喂，咁撚串既，都無惡言相向丫屌7你

跌返，無事了！

Salford好似好新下，得唔得？

屌

股息好似2000 captain gain 就11000年年唔同啦
呢個數係2020

其實真係想睇你做咩 例如Leeds 你讀服裝設計 其實幾多JOB做
你讀IT/MEDIA 其實曼城都OKAY
你話你想做下倉/餐廳 其實全UK都好易搵

但你話想做會計/IT其實真係得倫敦最多機會..........

其實UK好大 我覺得你自己做下功課啦 好難好概念答你

做foodie

一陣又要all in penis 見buy

啱聽咪當真理
唔啱聽咪話人老作

Right move唔見有呢種

曼城唔得？

巴打我見你成日針對london同manchester
其實洗唔洗見親都咁大反應
當人地去香港 正常第一個考慮既落腳點應該都唔會係粉嶺/樂富呢啲掛 咪去到熟咗先再發掘囉

得我

英國得兩個城
Man同Ldn
大家去果到好啦

其實都唔錯，價位幾多？

有波就得啦，屌你

暴絲唔係有阿哥？

咁大家覺得果到先有機會
其他都聽唔入耳
算啦

我唔太鐘意太近球場既區 所以呢個skip咗冇睇

大把方法揾到2餐而唔洗俾咁多資本

盤前上13000

盤前龍到。。。。

你自己睇曬有個概念先啦 你咁問唔會有答案.....

暴絲幾碎

下年去leeds

一有比賽
實亂到仆街
我當年住cardiff 又封路又盛
出入都麻煩左好多
man應該更癲

應該18碎

小妹都係絲

盤前龍，盤中__？

49000不了 mc就可以

唔信

其實幾好 我覺得英國政府係想借HS2 順便發展埋Birmingham
Birmingham 樓價都平好多

我果時都諗過租Birmingham 但去倫敦慢慢見工 有工先搬去倫敦
但諗下咁樣成本好貴

小妹都係

想去北海做鑽油

我都唔覺得嗰到先有機會
但初黎報到乜都唔知 正常都係簡啲出名既大城市穩穩陣陣先

Btc插 納未必樂觀

仆街尋日冇入nvda
再冇4XX了

都幾舒服

阿哥唔去

我屌, 咁都無auto縮圖
洗廿次眼都唔夠

12 hour shift * 14 days

暴絲幾碎？

咁我唔阻你啦

好快攞唔到ISA 25%

點解？

509加左倉
之後見到498

諗起當年FG
見到EXXON 去油台做 係38k
唔知去做會有幾痛苦

納期

突然間好想睇返 matrix 成個 series 添

奴隸工定好好paid?

英國交通係好L貴

好難講wo 暴(絲?) Location/Zone 近火車站/學校又唔同價 你要做高級又得 平價又得
價位大約:
London 300 pounds per week (single room)
Leeds 150-200 pounds per week (single room)
通常我地叫Studio Flat

10 yr yield 插 dxy插
Fomo師準備好未

你地想了解下英國城市 住邊區
我建議可以睇下依個YOUTUBER 佢資料係詳細 同埋 唔似D後生KOL 咁多FF

即係番工地點會係住附近？

其實係咪啲大學生轉哂remote上堂
先將啲accomodation租出去變左咁

人好閪

就快萬三

唔會
唔好再ff

債息插了

好龍

係咪ALL IN 得

...跌唔急？？

巴打咁勇
有埋個Uid

你預都係一個鐘 其實通常愈窮會住得近市中心 (當然唔包ZONE 1 - 3)
愈有錢反而愈住得郊外..........

十年債急插

TESLA可能開盤750

每個12000鎊都幾好用

去 Brighton

果到搞GAY既喎師傅

開盤有柒用咩收盤咪又係670

1.492 PENIS BUY

龍軍 assemble

各位準備盤前penis buy , 收市轉燈penis sell未

今高明低

仲有行船呢

250pw 價位 London 可接受

佢都冇話同男定女

連郡做開DAY TRADE 高位沽 低位買

Nq癲左 連pullback都唔比做

屌你咩 如果SH多一日嘅話就唔洗死
只蝕完第日就升400點

每年入4000磅變5000磅

尋日咪比曬機會pullback...

三倍做空納dee慘過三倍做雞

[member]行船無咩興趣
後生果陣跟個老細做船零件見過好多船佬唔想好似佢地咁[
同年紀唔細了入行太遲/member]

尋日都跌定晒, 做乜止蝕呢

GME都上得番, 你話SH嬴錢係咪唯一出路先

依家算2B Pattern喇掛

邊間唔止一間

要石油係畢業？

定有手有腳就請？

捱左成個月棍先頂唔順止蝕

左一巴 右一巴
啪啪啪

我

幾時走的

北海打風係咪10級巨浪？個台會唔會沈？

應該星期一果棍

俊和宜家起緊個城堡就唔好做了 唔覺得有咩特別

女人唔請 人妖唔請 青頭唔請

採油同鑽油有咩分別？

話唔正又唔係
不過個樣有少少陽剛味
如果再少女翻啲就perfect

會成個台搬走 有船專做依D野
新加坡其實好勁 宜家菲律賓/南海好多鑽油台都係新加坡起

盤前已經要上到幻三

個市強到冇力跌

最後一張相 大過我個頭